[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3940）

誤中 but JAPAN!

炸

講真 大岩蛇啲水都睇唔明既 可以出返去

On9岩蛇米撚gel la

又炸屌你老母

BOOMMMMMMM! 炸

炸你老母

又撚半大手足

烏拉爾上

又炸，由琴日到今日炸左我四次

炸撚埋 半細了

岩sick一出

半客我gelgelgel

屌炸乜鳩呀…

半場0:1

0ccccc

已經去緊碼頭 準備跳海

力屌半和

炸完對家入

0:1完場

奧倫堡後防咁撚廢 好快失

睇好半場2:2

客一個反擊 02 等主盤手足快d死心

你配黑馬名

和和氣氣比我買930啦

烏迪爾上呀

兩邊刷開 一開in play又唔撚刷 屌你

反正都做狗餅 不如跳海

ky: 爽？

又0c

烏迪爾 開龜流 頂住個半客

15分鐘8射個球場好細？

用錯人騎啦

秒糕撚半大

有角未

繼續冰就岩

睇到咁大

似2-1 3-1

睇好反cup

屌炸撚左?

支持，又同路？

還我半大 掌你個咀

去緊ifc再唔入波..

烏拉爾禁到痴線

skip中場
三兩腳就去禁區

主盤手足join ??

半大24

烏拉爾唔通要主場連續第１１次開大？

7人牆黎

半客去排隊收錢錢了 炸完仲點會再入

1cccccc

巴曲式禁屌 好難cup唔到喎

仆街又刷
9.5震過貓王

主隊猛攻
客隊頂到半場當你贏

11111

6哥對12哥開平手盤牙婆都識買

gel我好柒

gel我好柒 領先都要反gel

半大gel

一早買左啦

真....好似我咁gel先正氣

爽 半大咁快收錢

烏拉爾同我射爆佢老母

主冇c

🚛🚛🚛

烏迪 開火雞mode燒9死佢

烏拉爾大波信心保證

同路唔比咩

跟左大岩即收 買左盤有排頂

無波又無角

馬會已經有人排緊隊

輸到跳樓啦，有咩水？

烏拉爾半場cup柒埋佢啦

睇好半場3:3

同路未贏過

d半大狗阻住我半客排隊 死開啦

咪就係 當佢係女人咁喪屌

還我半大

你自己跟大岩蛇對家賴咩

會唔會破紀錄呢？？？

得1c

睇好25min 11

一齊輸啦，拉埋你落水

計落今場主會紅

半客頂5頂到下半場先反啦

禁入未

排緊隊收$了。。。

好彩岩岩炸唔係真係驚開半主

主隊追我比我走盤啦，以後唔敢唔跟大岩蛇啦

呢球係越位但個單刀射撚到咁

乜鬼野烏迪爾 廢英唔好出黎獻世啦

炸左玩撚完架啦

100%和

冇OFFSIDE

0:1 HF?

係

主禁屌呃飛唔會入

杜神，我賭身家，對面條On9識西字咩

主準備

膽粗粗走去櫃檯問阿姐角細可唔可以派左比我先
佢話ok

屌撚到升半球

ok

無波無角賭閪咩

半大

bogo 又 9.5？

俄假角細清泉

反枱1000

主快d入番粒比d心跳黎啦

半細力頂

實有

食左個角

炸左冇嫁啦
尋日漢堡苦主

半大收米

落後左仲唔刷角？

佢係私底下3折收我角大....叫我下世小心d

角s gel 定俄假鬼會有角咩

Gg

頭先都半0全10
角大手足不要慌
還有角大神寶高carry

炸左點樣禁屌都唔識入架啦 轉頭就0 2

你竟然買俄

俄超難d。。。

無圖
講經咩

主係咁派膠

咪撚刷啦屌

快手入多粒啦

兩屍

22222222

依個好笑

呢個好時間

Fake c?

個c VAR

飛馬定南區

屌 同路苦主

0:1完？上次秒goal到完場好似好撚耐之前

on9烏拉送角

俄超有陰影

火車頭半8全8

222222222

主客都好
比多粒

我決定all in 6仔
中咗就唔洗上黎9up

似神9屌

快

呢場個球證買左角細 瘋狂食角爽

上次有我明8.5

似下半場秒goal殺半大

主隊主場１００％開大波
如果今場第一次開細破數據紀錄，抵輸啦

摺撚埋啦屌唔入波

半和開始聞到有屎味

我中都未到你中啦

唔入波 刷角可以了

咁凡事都有開頭既 btw你睇陣分析好j 再出多d好無

搵隊入多球啦

半客cash硬啦 有撚波入咩

客隊神救

我屌咩，咁都救到

真

講親數據就會收皮

02都半客

派個4獎俾我 好嗎？

仆街 原來神早炸左球 1:1未

咁就一定開唔到大個2.5大有1.9水咁撚筍

利申冇買大細

主隊開始無力了

紀錄係用黎破

烏拉爾唔要角 幫手救

屌 今朝針左3注 買唔切客先黎贏

處女洞房，一針見血買大買到破處見紅為止

2.5 尾 1.8

主又唔入又唔刷角想回

客隊開始守，上盤24

主一角都冇

奧倫堡呢d閪波一早睇穿左啦 睇好佢輸唔睇好先贏

禁屌唔入對家入了

主下半秒goal追和就好笑

岩，處女係用黎屌

G持

似啦似啦 撚半大手足

驚乜
頭先果場主客上半一角都無la，咪又角大

定津 之後90min 反吸

岩蛇出黎講幾句未

佢由左邊禁區斬到右邊禁區，右邊禁區又斬到左邊禁區，都無人頂出底線先好野

烏拉爾屌打輸波

你幫我gel

中左la，仲講乜

主下半場會入 1:1完

你買左？

訓 今晚凌晨見

買左上盤炸

陳述事實都叫gel

全撚部戲王黎 係到扮攻

主冇個識射波

主即場由平手屌到讓半球 似吸主飛多

有信心既就一落後就轉讓平半半球中低水

主似好快冇力 客偷雞入變0:2

刷角啦

屌入波未呀

主一入禁區會自己跌低

大波24

有道理，主追返球先得唔得？

屌 秒入都開唔到半大

主隊廢撚到
客可以瘋狂gel頭啦

半客頂埋佢啦

半和gel定先

Gel左啦

角大24

原來主隊主場已3連輸盤

你地要留意下

最後10分鐘烏拉爾回飛回到上火星

呢啲飛都唔知邊度黎

主隊埋門質素奇差 客隊點豬

有冇買左客隊Ga手足幫幫手貼下飛lam lam佢啊

半和玩撚完

你今晚幫我口爆 我就叫主入返粒

冥王星

我買的

3屍

半大死左去邊？

用炸彈爆？

33333333

主盤玩完 全大玩完 gg 跳得

快啦半大

禁屌就和左先啦

角細已針

主12射㩒到呢

你主？

客龍好勁

奇蹟半大

咁12碼呢

唔入有鬼用

隨時02

半大！！！！！

主下半cup硬咁 客點搞

半場冇5cccc 完

半大快

禁屌勁既一早入左 9成0 1 0 2完

角細驚西咩，俄假撚會角大

半角細一定穩過大

你買左咩

秒goal之後第二粒炸埋 點會半大

19射入得1粒

一間rc劇本

半3先有機全10
半5反而成日全7全8

邊條傻鳩買左半和呀 比我摘下名先

手足 留意到你好耐 你次次報親假 都唔會中

輸嗰隊

gel到你

唉 cls 買主開客 買大開細

俄假買大

-7C

大佬

客快入多粒

買半大驗腦

圍骰通殺

咁試下半細！！！！！！

0:2

02

gchi

0-2

0-2⋯⋯

烏0:2

哇
半大呀！！！！

真係又開大！！！！！！！！！

0:2 goal

半大狗🚕🚕🚕🚕

奇蹟

屌 一講就有

屌你老母 炸完又比人入

0 2

客隊救半大

奇蹟半大靠客

咩唔中 一報就中

半大黨 中了

垃圾主

補冇入球了可以

話撚左 炸完一定對家

02手泥gel?

希望有得收錢

烏拉爾個龍門ON9??
接到都入網

個龍

真係半大
不過02

岩岩驗完無事

跟我一齊講岩蛇岩蛇

半大黨出來啦

半大真係好撚易

可能係因為我同你講左呢句野之後 抵消左

勁到

Keeper 個波慢到 飛撲之後漏入左

驗左 跟住點？

我都驗完

大岩蛇好準想屌

3.3倍半客 易撚到

Gg again

ON9龍門甩手，個波入左網

買左主隊我跳先

假波黎

原來係你

半客又收錢

客隊..一星期球迷

烏拉爾cls

見親禁屌唔入買對家就得

個龍買咗半大

口爆

半3全？？？

又係你

拍緊戲

話撚左 啲咁既陰濕波

主禁屌俾人0-2

3

取消關注

恭喜

下半會2:2

又話半和

手足呢幾日jump夠未？

本來想買高水客
落撚到低水唔想買改要主
又針

垃圾

勁既洗撚禁屌 傻閪隊黎

奧倫堡=俄超墨勝？

巴狗以前成日都係咁

Ng cashed

而家買角大ok?

未

垃圾俄假屌你老母閪

11

下半場和

下半場3-2？

主隊龍睇黎買左好多

講咗幾多次炸完對家入定律
有冇兄弟買咗

八哥又中

中

一定開3-2

買咗半大差啲跳咗落海

8中位？

[url]留明等睇半大全細

外圍2.5大好撚高水

奧倫堡好撚守得[/url]

龍門既分別

自己隊友唔識入又無時間

仲諗住反cup既可以去驗腦

唔中邊有錢驗

漢堡
烏拉爾苦主

大岩燈

見到蘇b 同月巴 一齊屌就識講買了

系

買咗半大點知自己隊友咁廢，要靠自己甩手開出

琴日本身得返一注錢，屌左李城熱狗又復活左，依加又要去再跳過

呢下真係估唔到，烏拉爾果隻廢

我睇主5c 客3c

7.5好d，不過8都好似低水

邊有屌姐 次次買邊邊炸邊邊架啦

集思廣益題

下次烏拉爾主場仲有無人再追大波？？？

係駁唔到

有冇手足食完一次半0全10之後唔知足
想黎個半3全10

大岩蛇 比哂水了

買左主？
又同路

港超真好撚廢

使我想起柏g 尋日個場咁

針完閪雀 户口冇錢跟了

半客手足唔講了

5+3=8，但你買9.5大

走盤是夢嗎

是

味輸囉

bogo

唔好再提熱狗， 尋日本身贏嘅點知搞單咁嘅嘢
錢又贏唔到 又傷害咗兩個足球員

有冇50萬

可唔可以用錢侮辱我

又呢幅圖

半大手足

博唔過

而家去訓陣希望起身見到2:2

岩岩去左做野 咩話0:2？

實開緊啦 烏拉輸兩球實狂攻 隨時單邊刷10隻
9。5b geled

你今晚買乜？

屌你喺隔嚟簽番個名先信你

最撚好笑係屌到升盤輸2粒

爽撚到 炸嗰邊全部買撚哂

今日你唔買，佢地當左我做燈啊

俄假黎

大家信心爆棚

上盤放棄
比個全大我算 輸小小都好😭😭😭

我買西甲都係咁

京都針死了
個前鋒叫雞比人捉到，唔好再買啦

客個龍零距離彈地波都救到

主隊勁假 扮甩手幫半大
gel

有烏拉爾半大唔買，走去買隻閪雀係咩心態

而家見親入球無效取消關注得

想睇gel頭

對唔住彩櫻兄 小弟冇買到半客

im

我有睇直播主隊攻勢到肉客龍應該去踢英超留係俄超浪費人才

第一球組織得好就算第二球球速好慢咁都入

本身都覺得烏拉爾忟忟地 睇埋直播 比人入完一球就起曬鋼咁
雖然奧倫堡啲傳波真係差啲 成日甩

完場先gel

買唔切奧倫堡都覺得自己幾On9

下咩話？高水贏緊兩球？

大球-2

冇睇場波轉頭0:2 ？

俄假乜得發生

盲跟大岩蛇對家個d入哂屠房未

等睇下半秒2:2

歐盤勁早回曬飛
馬會尾個分鐘先回 引傻仔

KY: 爽？

不了 大岩蛇話0:2 0:3波膽

香港啲中女好撚咸濕

下半場2：23：2都有可能唔洗絕望

屌 又一敏獸

佢要角一早刷左
有角球都唔要自己推落底

你買左冇機

屌 已經成副身家黎

你今日奶撚走左我個甲府半大全大

晏xx: c 9 黎

too slow

無賭

我都有買ga

手足又贏

Rich到我了

買左客？

咁能有錢 我買10蚊炸。。。。

今日晏乜9有冇出現過

$10點買盤

去咗同星搞基

去左賭狗了

有，miss him？

澳博咪得

賭同類

自己賭自己

10蚊買5串20過關 岩岩好

佢比人開po屌

2:2好嗎

where？
Link？

咁上半場佢地啲攻法幾難入到喎

識溝通唔怪得成日中

你覺唔覺開始無人應你

你講完就無啦

lam lam lam 奧倫堡

晏菲路之子#220603呢隻引戰狗入一入黎

成撚日都會走左去買日假大波但咁耐我都無乜點中過 真係撞左邪

至少還有你

終於可以cash out翻銀行
再買猁要砍手指

好似lam到啲人免疫左

到最後竟然輸比隻傻9獸手上，手足永別了，燒多兩隻孖妹thx

好快你就同13一樣
得我會應你地機

要真飛加一敏獸先得

還有我

笑能到我佢去熱狗po屌人老母

帶埋晏咩痢落去 唔該

最多玩埋今日law

show blocked user

件老閪場場波個個盤都lam

奧撚堡

要save落TG先得

手足買左咩

支持

我錯了 仲話你痴線

花姐大波勁中

轉做icon

咪係你channel 貼

我會退

咪撚再send啦屌

咪玩，不嬲唔帶d 死癲狗

浙江广厦控股[3]廢到

用鳩up思維去賭波根本仲易中 度乜撚野波

好俾mama channel我啦！

烏拉爾呢d假波

角大，依家到ifc

我又要

送首歌俾你

。。。。。
正有此意

手足又唔信我了

22ft 中左一半 想gel

比你channel 我ok?

俄超＝中超
都係共產黨
做假天堂

試問世界上有邊隊球隊可以連續大波咁多場未斷過？
強如巴塞都唔得啦

你買咩

角細1.8 咁Ez?

屌 咪啦

輕鬆

排隊啦
一年得一個quota
我排緊999

半3幾時得黎爆？

奧倫堡勁到

俾多兩球快手

去半島飲個咖啡等收錢

有無主盤手足仲關注緊

又唔叫

講真俄假d鳩波成日絕殺12m追和，買半場係著數d

有講過 但講左一次 唔得閒去左做野

爆角未啊 屌你老母

開個新channel放神獸，ok？

叫春專用

ok 唔開正臭閪

仲以為係
好波獻給你

快手入返粒2:2完算啦

主隊角又唔刷 低尻你輸

你講完7點主之後都無出現啦仲想水佢

日日洗，驚未？

笑撚死
谷埋谷埋諗住屌50k落半和 最後忍左手

me ok

貼隻進化果隻出黎

我唔記得依到有冇講啦
可能只同朋友講過
開到tg 講啦一係

2:2未

刷角未

1:2完100%

原來開左波
冇角既仆街

88

挽留

角大24 準備jump

99

ok give me ur tg

奧入多粒ok?

刷西啦

準備屌打到完場 no goal

訓教算，主隊垃圾波

依家開

主屌打到咁輸兩球

又乜鳩都無

一樣

假波係咁架啦 你打巴塞佢讓你9成控球咪又可以456你

有7條友

點解咁多錢㗎

到你未

次次禁屌都係唔識入

Google 你都可以

半2全2味濃

入未

我廢柴來

10c 今晚唔打j

有10角抽一個手足派1000

我

可以去定

有無爸打買左9.5s 可以貼出黎gel

有

Lm

可以打到損了

講多次 1:2完場100%

又想黎半2全2

烏拉爾

叫我

留黎有鬼用咩，變魔術咩10角

1:2 100%

俄假2.5s頂著咪撚爆日頭輸撚死

烏拉爾走盤/cup食狗屎

Ok

信念！

烏拉爾廢到

Hi

一定得

44444444

LM

烏1:2

1:2

你好呢味？

12

19:00 46 烏拉爾 1-2 奧倫堡
唔係條ON9龍門..

已經CUP佐

Goal

仆街 客頂住呀

快手32

又大波

飛到波到 烏拉爾易撚到

-10度點會刷角

唔好cup la 我想收錢呀 屌

繼續lam lam lam 奧倫堡

lm

就嚟輸曬

要cup

1:2，上呀主

記錄繼續

2.5b cashed

2.5s燈西

呢隻野好過癮
叫一敏獸

主追和是夢嗎？

主cup派200

睇死俄假又會12m絕和

10角有機了
3大角大要素
強隊落後
打兩邊
仲有希望

客點頂？

得你當新大陸

Me

All in no goal啦 一定1:2完

角細點撚頂呀 咁快5c 屌

好

主cup佢啦

我條利都有佢咁勁

天水圍飛馬唔識入

角細點頂？

補時 1 3

認真 客轉頭反擊又入一粒

on99扮有角比假希望屌你老母

1:2到尾又撚狗

5c

森馬拉定卡賓好

頭狗

22可以？

刷多5c

捉緊d信念
唔係就會神9

你叫頭肢王，得個頭勁

555555

3.5s頂到派

大球-1

入波刷角

成日貼隻奶閪獸出黎

夠喇你

好似好低水

反cup

唔貪心和就夠

me

主杯派一個

乜名黎

1 3 no goal ready

好多人派

波蛇你幾時再派我

又搵水魚

俾多球啦屌

要

佢轉做揸莊
仲肥

差唔多追和

下盤手足

9.5s頂唔住了

666

-5c 其實不如直接派角

和波

今日派左兩個 不了

2-2味

我0-1果陣買 1.9幾

19:00 46 烏拉爾 1-2 奧倫堡
和佢老母啦

20分鐘，主隊十分鐘一球應該冇問題

15分鐘 4角
俄佬有無可能？

無

有無買8大？

搵你愛人奶啦

主cup 派500
一定派！

有12m咪得

Mmmmmeeee

幫我集氣！

有！

齊上

六仔要人

加油！

主禁屌到出水 快Cup la

純粹支持

主cup 500
走盤照派200
受唔住啦

杯嗎

主隊主場買大, 屈過買IBOND

簡體字SOR

ME

要！

咁要先和後杯wo

根據我踢左俄超20年經驗 今場一定仲有波入

好俾多球開大波啦屌

blocked

十分鐘兩球啦

75 分鐘
1-2

你邊位

我了

大球

你？

巴打買好大？

主隊水位企硬平半 有冇咗堅

見到佢係後備席回呢個post 應該準備換佢入去入波

俄假劇本要信

外圍啲網轉曬平手盤

大呀
飲大咗亂買波，當我on9比我走盤已經夠
Cup到/ 走盤我實派
唔派爛春袋

俾多球啦頂你 一開波炸乜春

mememe

我幫你叫 我了

平手咁撚易比你走盤咩 12m都唔會入架喇

開心咗一下又失落

飛馬入波未

Caĺl定g慶功

贏半大全大輸角大，好彩

2-2

1:2波膽gel定都得

2:2

巴打加油 幫你叫下
利申無買

刷啦

一講就入

客盤點豬

mama你想人點覆你

兩隊紅格時間了

19:00 46 烏拉爾 1-2 奧倫堡
2-2叫爆區

下場啦

準備乞錢

仆街 又和

好 準備被抽了

無角踢緊做乜

13

下場

烏拉爾-0.5輸半
平手就輸哂

22 13

????????

12ft la

下場一定係主

見親佢都要叫到氣咳 無一場輕鬆收錢

5連c

有無link

主俾多球果位青啦

上場讓平半 打少個輸半
輸盤王

1:2 FT 了

9.5s gel

呢條太生動

FC奧撚堡

20射 22未

餓超買角大
笑死唔笑死

8s gel哂定頭落去收錢

快啦

一即場真係即刻閪
平時啲角幾大都無用

22未啊？

烏拉爾 6 大

買左好多? 報假

叫定

邊間

22射得5中 又黎盲人足球

冇啦
和到我扮狗叫

越黎越多望落心地善良既人走去報假。。。波po24

入波未呀屌

笑死

打架未

2-2未

咁你練習定

例如

賭仔輸到傻撚左跳左掣

派咁多
好過賭啦

2-2

yc

主隊快入呀屌你

主12m

認真會唔會和 唔會我跳定落去..

紫貝蛇

做乜而家唔post一敏獸？

加油加油

呢個世界扭曲咗

入1粒撚哂2邊狗 爽

睇好會有絕殺12m劇本 老友加油

烏拉爾
收到風
90分鍾會絕殺2-2

其實報假有咩好處 損人不利己

2-2 啊

收到風補時1 3

2130 9.5

圖片模式:12隻

問得好，我都想知

86分鐘
1-2

屌你上面班仆街亂咁報假嚇撚死我

報假好心攞個牌先 好似史迪仔咁 咁樣望落都開心d

輸啦 和到我切柒

你洗唔洗整返隻神獸

又黎
一陣gun，ok？

2-2走盤大家高興啦

買左無入球 燈到完場掛

企左起到依加😭😭我係咪真係咁燈
係既我買10$ 你地派返比我

係囉
大家開心.

87min 1:2

12m

車厘龜？

定輸到傻撚左

22.....

22

6c

河床12m 不死鳥12m 烏拉爾12m

一開波就報wo

6

追和未…

上半場個球半單刀都射到飛天

6666666

6大已走水

烏拉爾猛攻

如果你係鳩篤咁就真係運氣問題了 呢場一早就估到會開客奧倫堡咁撚廢都開平手

主12m!!!

一睇你就知買左9.5s la

-4

mama出水打救我未

讓客

一向唔買S

邊度有可能2:2 發夢啦

連9我jump

唔和不如輸多球 假希望

3:2

飛已補 3.5s任爆

9:30 好似唔錯

一陣出，叫埋薯條入channel先

我屌嗌左成場而家先追和

可唔可以走盤？

want g

萬年12m

波po清泉

主真係廢

你以為會1-2

90分鍾就比個12M

真係開22

薯條今次借邊間

屌你咩奧倫 22

9:00左右 會出真飛

12未

波po斜整奶閪獸搞到烏煙瘴氣

讓人10.5

倒輸12分
ON99

成班報假都報得柒過人

史迪蛇好波

低質

13！！ goal

[GOAL] 대한민국 2-2 북한전에
후반 15분, 오세훈-정우영-김진규로 이어지는
완벽한 플레이! 대한민국 경기를 주도합니다!

仆街2:2

係撚咁洗做乜鳩

G9G 1:2

差小小

Add three

補3

烏拉攻鬼到咩
客隊輕鬆收錢

屌 真你12m

由得佢地啦, 而家個個壓力大
要發洩

唔係個龍甩手，依加和撚左啦

無計啦呢幾個月我諗好多人都痴左線

我屌 無睇比分真係以為追和左

唔係炸佐球
CUP埋

9.5角細真輕鬆

唔係一開波炸左球 cup埋添

1:2 FT 讓客收米

鳥法2-2

又中？

補幾多

完場未

FT1:2 6c

客隊收錢啦

Yes 買得3k5

Гол Урал в волну 2-2 желтая карточка

完了吧

痴撚線 咁耐無上黎 成個波post都係報假撚
而大家都接受左

成班報假狗一齊落地獄啦

如無意外

一開始8-0
以為好撚勁啦
一比人追上黎突然唔識打波咁

[ЦЕЛЬ] Республика Корея 2-2 Северокорейская война
За второй половиной следуют О Се-Хун, Юнг Ву-Янг и Ким Чин-кью.
Идеальная игра! Возглавьте южнокорейскую игру!

Эй, твоя мать

睇定下場先！烏拉禁區都入唔到

真 要由你重整波po風氣

屌你老未大波咁都要輸

講左幾多次會1:2完 收錢

1-2 ft 6c
I am so sorry

波po搞咩

gg

Северокорейская 2 :2 евкорейская

無走盤 收錢

唔俾開第7角

角細ez

都過哂時間

收皮

差d1:3

炸乜春姐上半場 還我3.5

ching好波。。。

小gel一下

下一場都係派錢波，等大岩蛇出分析

FC奧倫堡[0] gel

2.5都足水啦

青都買好大下

你見到最尾果球應該仲燥

其實你地識唔識 完場先po個d係已經cashed左 唔洗gel

小注小注 輸到唔敢買大注

好波 ching
Эй, твоя мать

9點半 9.5角大

真，班友真係唔識

下次試下事前ok?

船升起的一剎

1001

珍 又唔係嚇到人果下先最撚On9

大家向前望啦

930買咩

有時買大咗唔敢開報分 比佢地咁真係嚇一嚇

唔好啦 燈料不敢事前

一係上盤 一係下盤

Why not both

必綠字

收到風 兩場餓超上盤

比我1001

屌你老母

臭閪

佩塞拉識入未

我助攻

我超上半角大吧

波po 10連

1